返到公司上一上web 版，又唔同左樣

正呀

字體變左微軟正黑仔，mac 睇落好怪